手背同腳背極痕

有冇巴絲試過？
剩係手背同腳背出紅色粒粒，又好痕
已經成個星期
唔知咩事

我腳無
但手同你一樣情況

留名

我都有手背出粒粒，初初細粒後尾擴散到蚊癩咁
少少痕，唔理幾個鐘就消

反反覆覆呢個月出咗幾次

主婦手
有冇掂過洗衣粉之類

好似係一種性病黎。

可以有機會生風難，你身體其他部份有冇

係咪太乾呀？搽handcream啦

冇

其他地方無....
其實最嚴重係前排又凍又乾𠴱陣
會唔會係爆拆？
但會爆到咁痕又起粒粒？

風癩

好似武肺其中一個病癥係出疹

腳R落去好爽
成日地磚尖位磨痕位

好想啜

我都見到
不過我搽咗一次類固醇藥膏之後
就冇再痕喇

冇喇，我搽咗一次類固醇藥膏就好返喇
神藥咁
好彩一次就好

去藥房問吓啲職員有冇好介紹